msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-27 16:34+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-10 05:25+0000\n"
"Last-Translator: colindemian <colindemian@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://l10n.elementary.io/projects/"
"wingpanel/wingpanel-indicator-bluetooth/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.14.2\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-04-05 07:48+0000\n"

#: ebt/Application.vala:168
msgid "Send Files via Bluetooth"
msgstr "通过蓝牙发送"

#: ebt/Application.vala:170
msgid "Send files to device…"
msgstr "发送至设备…"

#: ebt/Application.vala:259
msgid "Rejected file"
msgstr "已拒绝的文件"

#: ebt/Application.vala:261
#, c-format
msgid "<b>File:</b> %s <b>Size: </b>%s already exists"
msgstr "<b>文件：</b> %s <b>大小： </b>%s 已存在"

#: ebt/Application.vala:276
msgid "Incoming file"
msgstr "即将传送的文件"

#: ebt/Application.vala:278
#, c-format
msgid "<b>%s</b> is ready to send file: %s size: %s"
msgstr "<b>%s</b> 已准备好发送文件：%s 大小：%s"

#: ebt/Application.vala:285
msgid "Accept"
msgstr "接收"

#. /Translators response to refuse a file transfer
#: ebt/Application.vala:290
msgid "Decline"
msgstr "拒绝"

#: ebt/Application.vala:294
msgid "Receiving file"
msgstr "正在接收文件"

#: ebt/Application.vala:295
#, c-format
msgid "%s is sending file: %s size: %s"
msgstr "%s 正在发送文件： %s 大小： %s"

#: ebt/Application.vala:311 ebt/Dialog/DeviceRow.vala:127
#: src/Widgets/Device.vala:242
msgid "Speaker"
msgstr "扬声器"

#: ebt/Application.vala:313 ebt/Dialog/DeviceRow.vala:129
#: src/Widgets/Device.vala:248
msgid "Controller"
msgstr "控制器"

#: ebt/Application.vala:315 ebt/Dialog/DeviceRow.vala:131
#: src/Widgets/Device.vala:251
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

#: ebt/Application.vala:317 ebt/Dialog/DeviceRow.vala:133
#: src/Widgets/Device.vala:254
msgid "Mouse"
msgstr "鼠标"

#: ebt/Application.vala:319 ebt/Dialog/DeviceRow.vala:135
#: src/Widgets/Device.vala:257
msgid "Tablet"
msgstr "写字板"

#: ebt/Application.vala:321 ebt/Dialog/DeviceRow.vala:137
#: src/Widgets/Device.vala:260
msgid "Touchpad"
msgstr "触控板"

#: ebt/Application.vala:323 ebt/Dialog/DeviceRow.vala:139
#: src/Widgets/Device.vala:263
msgid "Phone"
msgstr "手机"

#: ebt/Dialog/BtReceiver.vala:82
msgid "<b>Transfer rate:</b>"
msgstr "<b>传输速率：</b>"

#: ebt/Dialog/BtReceiver.vala:112 ebt/Dialog/BtScan.vala:109
#: ebt/Dialog/BtSender.vala:117
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ebt/Dialog/BtReceiver.vala:113
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: ebt/Dialog/BtReceiver.vala:137 ebt/Dialog/BtSender.vala:225
#: ebt/Dialog/BtSender.vala:285
#, c-format
msgid "<b>From</b>: %s"
msgstr "<b>来源</b>： %s"

#: ebt/Dialog/BtReceiver.vala:138 ebt/Dialog/BtSender.vala:226
#: ebt/Dialog/BtSender.vala:286
#, c-format
msgid "<b>To</b>: %s"
msgstr "<b>目标</b>： %s"

#: ebt/Dialog/BtReceiver.vala:148 ebt/Dialog/BtSender.vala:295
#: src/Widgets/Device.vala:165
#, c-format
msgid "<b>Filename</b>: %s"
msgstr "<b>文件名称</b>： %s"

#: ebt/Dialog/BtReceiver.vala:158
msgid "File transfer failed"
msgstr "文件传输失败"

#: ebt/Dialog/BtReceiver.vala:159
#, c-format
msgid "%s <b>File:</b> %s not received"
msgstr "%s <b>文件：</b> %s 未接收"

#: ebt/Dialog/BtReceiver.vala:186 ebt/Dialog/BtSender.vala:358
msgid "File transferred successfully"
msgstr "文件传输成功"

#: ebt/Dialog/BtReceiver.vala:187
#, c-format
msgid "%s <b>Save to:</b> %s"
msgstr "%s <b>保存到：</b> %s"

#: ebt/Dialog/BtReceiver.vala:211
#, c-format
msgid "Receiving…  %s of %s"
msgstr "正在接收…  %s / %s"

#: ebt/Dialog/BtReceiver.vala:225 ebt/Dialog/BtSender.vala:377
#, c-format
msgid "<b>Transfer rate:</b> %s"
msgstr "<b>传输速率：</b> %s"

#: ebt/Dialog/BtReceiver.vala:227
#, c-format
msgid "%s of %s received, time remaining %s"
msgstr "已接收 %s / %s ，剩余时间 %s"

#: ebt/Dialog/BtReceiver.vala:236 ebt/Dialog/BtSender.vala:388
#, c-format
msgid "%d second"
msgid_plural "%d seconds"
msgstr[0] "%d 秒"

#: ebt/Dialog/BtReceiver.vala:242 ebt/Dialog/BtSender.vala:394
#, c-format
msgid "%d minute"
msgid_plural "%d minutes"
msgstr[0] "%d 分钟"

#: ebt/Dialog/BtReceiver.vala:248 ebt/Dialog/BtSender.vala:400
#, c-format
msgid "%u hour"
msgid_plural "%u hours"
msgstr[0] "%u 小时"

#: ebt/Dialog/BtReceiver.vala:249 ebt/Dialog/BtSender.vala:401
#, c-format
msgid "%u minute"
msgid_plural "%u minutes"
msgstr[0] "%u 分钟"

#. /TRANSLATORS: For example "1 hour, 8 minutes".
#: ebt/Dialog/BtReceiver.vala:251 ebt/Dialog/BtSender.vala:403
#, c-format
msgid "%s, %s"
msgstr "%s, %s"

#: ebt/Dialog/BtReceiver.vala:254 ebt/Dialog/BtSender.vala:406
#, c-format
msgid "approximately %d hour"
msgid_plural "approximately %d hours"
msgstr[0] "大约 %d 小时"

#: ebt/Dialog/BtScan.vala:41
msgid "Bluetooth File Transfer"
msgstr "蓝牙文件传输"

#: ebt/Dialog/BtScan.vala:49
msgid "Select a Bluetooth Device Below to Send Files"
msgstr "选择一个蓝牙设备"

#: ebt/Dialog/BtScan.vala:57
msgid "No Devices Found"
msgstr "未发现任何设备"

#: ebt/Dialog/BtScan.vala:58
msgid "Please ensure that your devices are visible and ready for pairing."
msgstr "请确保您的设备可见且处于匹配模式。"

#: ebt/Dialog/BtScan.vala:79
msgid "Discovering"
msgstr "正在查找"

#: ebt/Dialog/BtScan.vala:189
msgid "Available Devices"
msgstr "可用设备"

#: ebt/Dialog/BtSender.vala:67
msgid "From"
msgstr "来源"

#: ebt/Dialog/BtSender.vala:75
msgid "To"
msgstr "目标"

#: ebt/Dialog/BtSender.vala:81
msgid "Filename"
msgstr "文件名称"

#: ebt/Dialog/BtSender.vala:87
msgid "Transfer rate"
msgstr "传输速率"

#: ebt/Dialog/BtSender.vala:118 ebt/Dialog/BtSender.vala:258
#: ebt/Dialog/BtSender.vala:322
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ebt/Dialog/BtSender.vala:228
#, c-format
msgid "Trying to connect to %s…"
msgstr "正在尝试连接 %s…"

#: ebt/Dialog/BtSender.vala:246
#, c-format
msgid "Connecting to '%s' failed."
msgstr "连接 '%s' 失败。"

#: ebt/Dialog/BtSender.vala:248 ebt/Dialog/BtSender.vala:310
#, c-format
msgid "The transfer of '%s' failed."
msgstr "传输至'%s' 失败。"

#: ebt/Dialog/BtSender.vala:251 ebt/Dialog/BtSender.vala:315
msgid "The file has not been transferred"
msgstr "文件未传输"

#: ebt/Dialog/BtSender.vala:259 ebt/Dialog/BtSender.vala:323
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: ebt/Dialog/BtSender.vala:288
#, c-format
msgid "Waiting for acceptance on %s…"
msgstr "等待 %s 接收…"

#: ebt/Dialog/BtSender.vala:312
#, c-format
msgid "The transfer was interrupted or it was declined by %s."
msgstr "传输中断或已被 %s 拒绝。"

#: ebt/Dialog/BtSender.vala:359
#, c-format
msgid "<b>From:</b> %s <b>Send to:</b> %s"
msgstr "<b>来源：</b> %s <b>目标：</b> %s"

#: ebt/Dialog/BtSender.vala:379
#, c-format
msgid "(%i/%i) %s of %s sent, time remaining %s"
msgstr "(%i/%i) 已发送 %s / %s ，剩余时间 %s"

#: ebt/Dialog/DeviceRow.vala:74
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: src/Widgets/Device.vala:54 src/Widgets/Device.vala:280
msgid "Not Connected"
msgstr "未连接"

#: src/Widgets/Device.vala:170
#, c-format
msgid "Receiving… %s of %s"
msgstr "正在接收… %s / %s"

#: src/Widgets/Device.vala:174
#, c-format
msgid "Sending… %s of %s"
msgstr "正在发送… %s / %s"

#: src/Widgets/Device.vala:221
msgid "Connecting…"
msgstr "连接中…"

#: src/Widgets/Device.vala:224
msgid "Disconnecting…"
msgstr "断开中…"

#: src/Widgets/Device.vala:229
msgid "Unable to Connect"
msgstr "无法连接"

#: src/Widgets/Device.vala:245
msgid "Headphones"
msgstr "耳机"

#: src/Widgets/Device.vala:277
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: src/Widgets/DisplayWidget.vala:76
msgid "Middle-click to turn Bluetooth off"
msgstr "点按鼠标中键可关闭蓝牙"

#: src/Widgets/DisplayWidget.vala:79
msgid "Bluetooth connected"
msgstr "蓝牙已连接"

#: src/Widgets/DisplayWidget.vala:82
msgid "Bluetooth is on"
msgstr "蓝牙已打开"

#: src/Widgets/DisplayWidget.vala:87
msgid "Bluetooth is off"
msgstr "蓝牙已关闭"

#: src/Widgets/DisplayWidget.vala:88
msgid "Middle-click to turn Bluetooth on"
msgstr "点按鼠标中键可开启蓝牙"

#: src/Widgets/PopoverWidget.vala:44
msgid "Bluetooth"
msgstr "蓝牙"

#: src/Widgets/PopoverWidget.vala:71
msgid "Bluetooth Settings…"
msgstr "蓝牙设置…"

#, fuzzy
#~| msgid "bluetooth"
#~ msgid "Icon=bluetooth\n"
#~ msgstr "蓝牙"

#~ msgid "The bluetooth indicator"
#~ msgstr "蓝牙指示器"

#~ msgid "Discover Devices…"
#~ msgstr "添加设备…"
